罷工都敢膽死 㩒埋錢唱美金吖笨

點解唱美金近排完全停哂手咁
又話要攬炒既？
有美金就有鬼妹屌
D 鬼妹就黎俾我屌哂啦
聽日開始唱既 可能仲有d n 手西俾你地屌

唔唱美金都將d 錢㩒哂放係床下低
有個錢係身點都安心d

每個月都可以做既野，大家請一齊做，一年就換走勁多錢

推 早兩日都唱左

樓上2位巴打識野
大把鬼妹比你地屌

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

已經無錢

有換有拎出黎 繼續做

原來連登無咩人鐘意鬼妹

2個月出一次數 1000美金
原諒下P牌仔低收入

已經唱晒喇，得返幾千蚊流動資金洗下咋

窮學生唱咗八成做美金

唔好畀佢停

grant loan 唱
他日港幣貶值你有賺

岩 借盡佢 1.幾%利息我當跌左

香港好多人出月薪，唔係即日出糧
無得日日撳
利申等出糧再撳佢老味

Me too
每個月㩒哂出黎
留2 3000千使費就唱哂美金

大家唔使入銀行 都可以係匯率市場搶錢
一齊唱美金 沽港元
變相搶9班藍屍同中資既錢

加油 每個月都做 一年後點都會有少少成果，學生冇乜錢 每人一百幾十都已經係一種力量。香港人加油